[迷B會戰勝歸來] LA Lakers 小圈子討論區 91

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

你可以繼續睇死Ball
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

睇死

kuz 同siakam 調轉得唔得

你可以繼續睇死zu
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

遲下bin到你哭唔好求我停手

sunny 唔會有輸嘅一日

個樣輸晒

唔知ig ball kuz hart zu 換leonard + siakam 人地肯唔肯

送埋vanfleet

vf leonard foj siakam mcgee
rr9 kcp lance beasy chandler

摩佬帶都82-0

仆街燈了

公海見到段痴撚線comment

佢最多高度就係去到conley,nash既高度，都係攻擊冇問題，但防守係硬傷，可以係人地身上拎20分，遇到攻擊型pg，係你身上拎返25分，依家nba要做到最頂尖既pg，係射術，傳波，防守都有，但要做到conley nash個種技術型pg，要好多年先會成熟，應該要28歲後啦，之後打多幾年又退化，腳步跟唔上

conley無防守
nash 都唔夠勁

ball 最多高度就係去到mcw

我地湖區弟兄黎
上次喺到提議過將kuz當lbj咁用
bjai做catch&shooter
ball企入啲射mid range
好似係咁上下

無控球的foj
無三分的shooter
然後牙波三分好似準過mid range

超越左拉
人氣

唔係學友開就無問題

想問占士幾時出得返 ?

原本諗住搶1001開又輸唔到

ok
下個post post名開又輸唔到

幾時trade deadline

好似打Jazz or 騎士

都係2月啦應該

教晒全隊plz

FT仲廢左
唔好教波仔了

罰球廢咗 不了

Jayson Tatum “I’d trade me too for Anthony Davis”

MOLAMOLA爭唔嬴啦

係
我地波仔三分已經夠勁

kelly

Shooting coach please

爆閘躝

Ryan Kelly

錯頻

琴日經過球場問人借咗個波射10球ft
入咗6球(屌打波仔)
本人願意收$10,000 USD/月(絕對友情價)去做波仔私人shooting coach
有冇巴打可以幫我引薦

失業都唔洗咁R撈呀嘛

失業狗

扣埋稅都唔夠連登 fg 50k/月

睇錯右邊做 牙富

牙富識閪射波

做過金塊狗都弱智d

有得笑好笑
我嘅source係準備同湖人簽10-day

十日後waive

之前幾日無上
有無人解釋下點解上個 post 會反 Maglinka？

來兩客花生

@甲甲 快d來撚狗

大戰

好似好大鑊咁

@甲甲

對日對活塞，留名睇KUZMA點守過氣入樽王

Lm 睇大戰

贏波呢度真係好靜

陳晚波B都打得出無位入

發覺呢度太少人狙擊kuzma

占迷保Kuz的

應該搵心仔守

一定kuz守
心仔守reggie jackson 條廢西

因為trade 左DLo

放心 聽日2點左右就會推返快

我睇咗啲咩
呢條友成個curry咁嘅

Chi lun sin

浪花大山
你估個名流架

原來條撚屌企定定spot up唔得
要有d moves 先入

Kuz算係咁
B trade得

費sir都可以復出教波
我地都搵kfc費sir la

Fade-away

三角戰術不了

我都不厭其煩再講
其實當年mike brown 想行princeton 係好撚醒嘅諗法
可惜壓唔住班巨星
明明可以好平均分球權，又幫到班老野輕鬆d
最後搵MDA教陣地高佬陣

潮迷都有責任啦
輸幾場屌哂鬼咁

季尾老大場場博儘哂，最後收埋皮

呢場Kobe cls

3 3 in a roll

根本請mda就係錯，無奈當時湖人權力內部鬥爭，請唔到phil
小巴斯正一賤種

果季季尾Kobe場場都勁到cls

真係無人諗過個陣咁正結果會係咁
Howard條撚樣真係

癲過8號時期Kobe

記得係呢年Allstar賞吾皇兩鍋

隻癈老未夠班做球皇

想接班學下防守先啦尖屎

兩個都入FA既話
你地會揀KLAY 定KD

Ad for sure

爆裂暴走個段好撚癲

無入分分鐘prime 多一兩年

AD 100%

唔同lv

我覺得ad係全nba最難mark既人
但要有人識餵佢

Rr9

ZoBall

呢樣真
睇到嘩嘩聲，33歲都fit到咁。

一個射波人

一個攻防都全能既大前鋒 係玻璃左小小

Dlo

DLO 餵波麻麻wor ching ..
To多過助攻

咁嘅隊友場均餵到6.x算係勁
Dlo=左手Nash

係
同PRIME NASH爭5 6個LEVEL

岩岩睇完依集
本身我自己覺得今季湖人已經係近年養人好環境
有冠軍老將、TOP3 LBJ 、一班Young core 拍住上

睇完又好似真係唔識養
牙Ball 牙B 咁既垃圾罰球
湖人罰球% 包尾都無Shooting Coach ?

另外牙B 真係唔係一個Premier Scorer，佢根本唔係KD 類型既得分手
依家迫佢持球單打都係送佢去死
PG 同 KAWHI 個成長幾適合B 仔借鏡
先練防守 再練CATCH AND SHOOT 同無球走位
成熟憑經驗再練持球進攻先係道理

就算你話依家傷兵潮迫佢搵佢出黎單打
都解釋唔到LBJ 在場佢來回跑又參與唔到進攻係咩一回事

MAGIC 真係要諗下
唔係就算LBJ 復出。都係見到B 仔來回跑 同牙BALL 半場進攻淨係做二傳依D ON9 畫面

冇shooting coach

bjai打完第一季就知唔係kd嗰隻料啦
係啲濕鳩外國fans成日話佢係要似kd

好似好多隊都無
因為nba射波唔會閪得去邊
除咗我地...

要求唔高 有pg咁我都收貨

trade去第隊一定變

gay收貨
pg13 ceiling到最盡

始終鐘意d lo

對nyk bi 5球單打講得幾好 睇幾次想屌佢幾次

鍾意籃球嘅人都鍾意dlo
將籃球打到玩藝術咁

屌pg還屌pg
佢動作真係靚到毫癲

今季仲單核西3

呢一集真係睇到拍X晒手掌

溜馬爆發果季真係NBA 第二三人Feel
係後尾大傷左，如果唔係我覺得係MVP LEVEL

kobe之後動作最靚既人

ddr個腕出得唔型

講B 仔果度講得最好
明明本身Draft 返黎係全能型小前鋒
Magic 個ON9 要人第二季拎場均廿度
成日幻想佢學到KD

學PG 可愛咁成長我聽完最agger
不過睇死湖人管理層唔會有耐性

仲要個樣好型
我地而家再用bjai換ok?

b: i would trade myself for pg

Thank u, b

本身都幾鍾意睇佢打波
但可惜
反口+變咗性做咗女人

我到而家都仲迷緊PG

想問下反口單野我知
做咩叫佢女人？
串佢似女人成日反口 ？

其實理解既
因為開季前曾經有人講過
完季後如果仲想簽巨星
馬同BI兩個只能留一個
所以某程度佢地兩個係直接比較
愛glo會點睇佢地兩個
咪就係第二或第三得分點囉

本身係kobe之後最愛既球員
now is DLO

明明講緊KD...

後Kobe 之後，最鐘意Dlo
牙羅打波唔知點解吸引到我
雖然唔係好athletic ，但D 動作好Smooth

先唔好講管理層有冇耐性啦
呢度大把所謂fans冇曬耐性日屌夜屌啦

Welcome

其實kuz做到嘅嘢bjai都應該要做到至係

基本打法兩個唔同bor
一個擅長砍分但唔擅長傳球
一個傳球能力比得分能力好

lbj今場會出？

cls

Josh Hart and Jusuf Nurkic are only players to have at least 14 points, 12 rebounds, 6 assists and 5 steals in a game this season.

Hart and Nurkic join Paul George, Draymond Green, James Harden and LeBron James with such a stat line since the 2016-17 season.

新人中既真正大佬

This might have been inferred earlier, but Luke Walton just conformed that LeBron James is not traveling to Utah. He’s scheduled to have his medical re-evaluation Friday in LA.

覆查完可能仲要休多陣

又話咩生化人唔識傷

今日心仔又變心佬carry大家

ball 根本就得呢樣，唔做呢d 做d 咩

話咗g lo 問題>禾
你地之前就一味屌禾

睇下羅先

100%好番先出啦
今季都係夾下，睇下版
希望換到Ad 同牛佬

廢羅

今日有joe harris
牙羅應該唔會太閪

john collins 一下撞到dudley 飛起

牙羅D handle 仲未係好掂

Mismatch打人地隻c都打唔到 拍波拍到柒柒下咁

joe harris 好似係NBA 3分%最準？

一線鷹都養得起齊羊同collins
愛g lo 落得台未

Dudley廢物黎

第2(behind curry)
主場第一

三分鐘收-.-
又迫害

3分鐘半 牙羅就無得打

垃圾教練

個教練對牙羅零容忍
多數一兩球TO/唔入
就收起牙羅

屌你仲唔出dlo
成日出個傻仔napier

屌個矮仔場場睇都好廢，又唔用牙羅

napier 咁廢都有得出

Dudley napier應該日日同atkinson做愛

我地邊個同g lo 做？

一個TO就收

保trade value

占 做到下面傷咗

carroll 食咗屎

dllm 3pg 陣係咩料

Dlo一早要攞波打啦屌 靜鷹鷹咁

出咗幾場 可能唔夠f用

d唔識串 又獨又廢

點睇kcp 老婆又生仔
已經3連仔了

比教練打擊自信
唔炒唔TO 先留到係場到

Kobe

死監躉

個矮仔廢到唔識講

napier 死廢西去死吧

21號個Graham都係廢物黎

見到呢d 隊，都有一兩個正常底
就覺得湖個底廢到pk

轉身射個airball

Napier全場出得最耐

thank you dlo

BLO勁到

dlo 勁到

當今進攻手段最多既pg top3
irving, 咖哩, 羅

吹羊打到DLo 傻仔咁

掉轉左？

今日隊友廢 刷唔到助攻

網隊d人廢撚到一個點

羅單核帶班g league狗入東決(除harris/allen)

Dudley呢條廢老g league都無得出啦

咩事廢騎都屌打緊塘鵝

幫湖招ad

JC勁到

jc nance真湖
幫手打沉ad

Ad咁廢

Zub + svi夠換

加上牙牛hea打等ad覺得孤立無援

牛: i miss my dawg, brandon

夾好咗一齊去湖

Dlo spin move右手上 新招黎

你54DO架?

真。練波

我地d young core唔知練波練左去邊

等你班友暑假笑dlo 拍完片打完卡，就當練波

全職牙羅fans

又燈DLLM

唔知邊個話b係咁練波唔似D Lo淨係拍片

Atkinson話dlo態度滿分 係廢鳩車先成日屈佢拍片扮練波

（笑）狗又輸

網又傷一件

DLo Harris Allen 3個輕鬆反cup，LeVert無傷嘅最少都打入東決

邊件？

Dudley 無所謂

件廢老就無所謂啦，10場都唔知有無1場打得好少少

牙羅hot hand又收

吊dlo好能瀟

傻仔教練
練入兩球又收

Napier 識唔識打波架

dinwxxxxxx件垃圾比j lin block柒

牙羅taer drop同mid range應該係無解

即刻俾人cup左

成日都係咁
Hot hand 就收

係三分廢咗

呢度廢青會唔會多咗少少？

好撚左

一個二個唔洗do咁

ad又無雙啦

Napier呢條柒碌

G league 水準都唔知有無
Wide open 球球炒

果場屌打我地

射波撐我湖

幾時買ad，trade 走b條廢柴

嗰場係俾牙羅吊打

你就廢青，個個高薪唔洗做

佢全季只有嗰半節好波

悶
羅又輕鬆過20分

Bench 唔見左Dlo 既

20分鐘20分，b幾難先過到20分

講左有joe harris
牙羅就唔會太閪

應該準備出場

少數唔係傻仔嘅隊友

隊友今日打得唔錯，可以去沖涼先

打左兩年網 唔係傻仔隊友 一隻手數得哂

Harris Allen Carroll LeVert仲有無

無

lin囉

Trae Young當自己curry?

Dxxxxxxx 後備搶分OK 既

條傻閪連續十球8球炒to ba

做得半場隊友唔計啦

傻鳩dinwiddie

使唔使又收dlo呀 出得25分鐘

真係唔知想點

守唔到Lin 一球見到教練瑤頭
就收牙羅了

又最收少煮

迫害

都贏咁多
留力playoff好過

咁呢球係懶啲嘅

今日守波其實有D 懶
隊友好多補位

呢球守左一大半之後lin一下轉向就擺甩佢

ed davis都算即

企咗喺跟都唔跟

呢下抵屌
明明頭幾下守得ok
最尾嗰下hea

DLo 上得25分鐘😂

話時話，牙羅D teardrop 幾好J
好似依兩季先練？
係湖好似好少出

RHJ

25分鐘23分😂

今季廢咗 係咁傷

atkinson好驚要頂薪續羅

除咗呢樣我諗唔到第二個原因
呢撚樣夠膽死單核殺上東6

佢對牙羅零容忍
一兩個play 打得唔好就要坐Bench

變左 nets 討論區

不嬲都係，你新黎

嚴師出高徒

咁Scott都係嚴師

LBJ 出得未？

未

準備爆血管未？

又輸唔到

感覺佢打得幾廢都好
都有20-10

今日內線係咪會比人姦

PG: Lonzo Ball
SG: Josh Hart
SF: Brandon Ingram
PF: Kyle Kuzma
C: JaVale McGee

yes

Bjai 今日生性D 唔該

好難鏟

BJAI

笑能j0r

冠a 又入場睇

四個一齊縮入去

B

唔反了

Hart硬到

HART 真係痴線

Kuzzzz

B仔殺人

今場Kuz應該打爆griffin

又黎黑哨

BALL 又廢了

Drummond3???

今日3分都係食屎

3分廢到

D三分真係準到呢

Kuz

KUZ 撚9 短手仔

#bringbacknickyoung

好心d 射波改下啦

三分一球都沒

點解啲3分咁廢

BBB

D 三分廢撚到

kuz心ball冇曬手感

幾時有過？

D 3分冇眼睇

Foj射4分波都準過班友仔

對面針住kuz黎打

牙波上場有

活塞呢班波都真係冇得救，
嗰種廢真係唔講得笑
鼓佬三分

禾今場指令好呀
縮到勁窄保護籃底

kuz啲走位真係幾勁

場場都係架啦 入都唔夠佢失

弱點進攻對面Calderon喇

岩岩先知佢仲打緊 , 老而不

BALL 今日發緊夢

已經8分

2/2

睇怕今場都贏撚硬

屌你老味ball 廢撚到喊

好希望B仔同Kuz 打得出化學作用

全部都係籃底入

又燈diu

屌對面有冇慢到咁
B仔諗咗2秒先傳仲空晒

這就是快攻得分戰術嗎

對griffin 黎 身形好似差 兩個碼

Kuz打撚爆griffin啦

馬啲三分

grffin廢

亦都俾人打爆 好彩次次包夾分番出去d三分都唔入

庫茲馬三分包掉了。。。

好廢呀屌

kuzma 三分真係差撚到

B咁都唔入

鬥炒

B個layup咁都炒
基本功差

PISTON 35% LAKERS 41%

忽然想問
bynum 搞緊啲乜鳩？

射波廢到已經唔關shooting coach事
班友打波搵食㗎屌你老尾

但0/7三分

豬霸同馬狗兩個夾都比人撞得穿 廢撚到

Beasy唔夠calderon jump

拳王呢，豬籃板唔夠做

又炒FT

好似遊緊魂 屌

炒哂兩球

唔知成隊打緊乜既第一節

全部paint area

Trade B la廢撚到

進攻便秘

成隊都唔識射波

上場迴光反照，你地就打曬j

3分0%

上場開頭都係打得柒

三分 0/8

要幾on9 先會企咁出守湖人

Beasy smooth

BEASY 今日生日 , 生日快樂

Kcp corner真係幾準

B-Easy

波呢2球又有得J下

Ball

榜眼s

bbiq

型撚到射精

終於有3

Kuz3分

All corner 3

bam

多d出beasy啦屌

Mcgee好撚on9

波型撚到

mcgee

收哂火

MYBOY

牙ball呢下block & pass, 牙羅今世唔知做唔做到呢?

BLOCK 應該唔洗諗, PASS 就有機會

F1 foul la diu

ball呢個play又可以j一排

我知 做到

今埸鬥打鐵

一野打落個頭到

同空氣激掌

Dudley傳得閪

差個1號

有無人好鍾意MYBOY果隻空氣PICK
人地未到佢已經ROLL左入去

Randle 都係

好彩簽左拳王玩多瓣
唔係得佢仲要做埋呢d pick會比人屌死

豬霸d pick都算係咁
拳王果d好驚佢foul

HART

Ball 呢D pass 真係得MyBOY 先接到

快咁多嘅你 定我慢太多

試下

拳王唔打得?

Ball推鳩hart去開波

各有長短啦,有得選擇已經好好

我仲以為係特登 set 個假 pick

禾控制啲timeout好差

湖人幾時請shooting coach
卜自己請完之後場場準到仆街

啱啱影觀眾右邊條女好撚正

B nice fake

好似係叫slip screen

Wa b

BALL

Svi

Ball上力

my boy

WA BALLLL

ball

Ball條女真係好撚柒正

Ball拍波好咗咁多

好想做個bb。。。

Ball 勁到

哇 牙波條女

ball 條女

ball條女好正

又話散左既

一齊返

今鋪真係想屌佢老母

圖呢

Its for the kid

個bench啲老野咁撚high

因為no trade?

Instagram 有聖誕全家福

日日飲人奶

反you g core 解散左未

好得意

大過權F

可以挑戰老大夫人

屌 我個台無影到既

波隻手長撚到

波形好靚

牙波大三元
Bjai 25+
Kuzma 35+

我同boa一齊跳樓

今日進攻好咗咁多嘅

比你揀
Ball條女 定Vanessa Bryant ?

加埋學友ok?

Kobe Bryant

得罪你？

馬好似冇氣咁

馬始終都係highest score

Super behind the back pass

波屈到...

牙波條女應該性器黎

BG球spin pass

一快攻4個後生即刻到

屌 去到第四節咪食曬屎 場場都係咁

BBB DPOY

Kuz傳乜撚呀

反ball : 唔計

好小氣

Griffin d又係豬隊友
啱啱都要傳返出嚟

B臨尾嗰下有啲好笑

kuz 同 bi球to抵屌
唔集中

屌你老母ig

ISO B ALWAYS 7

dmoney個gym coach厹到仆街
唔知有冇扑過

甲甲呢

牙波場場咁勁就好

trade ig 啦屌

算係咁

個dat ass

見到佢想扑好正常

B子是咪要學下點帶波

臨尾一分鐘收尾廢到

係咪有人反波馬？

我有扑過

波仔身高 身家 知名度 外貌贏晒

波仔今日

你

B仔得返屈手長layup

扑過? 偷拍過咋?

屌
抵撚左

Ball 5-5-6

咩係“汪”
唔識睇

波仔條女咁正，都唔識射

之前係發小姐脾氣屌丫波比賽練波唔陪佢
唔知宜家點

夜夜射哂入去啦

比我一定腳軟

我反b
今日可以上水了

屌 kuz勁撚到
岩岩開完會

點忍呀大佬

Kuz 19-0-0
反得啦 獨到咁
Trade kuz lah diu

唔怪得波仔射波成日手軟

快d分手啦 要做球星要夠專注
呢d交比我得啦

19分鐘21分

BBB勁到

Ball傳得靚撚到

今日啲罰球咁準嘅

波子的籃球

又illegal Defensive , 今日第三次

痴線就咁拍返個波俾mcgee

KUZ HOT HAND

馬

Kuz今日hot到

Trade lah diu

My boy

仲有冇反馬

Me

hart d傳波都係9下9下 簡單d唔得既

踩界傻仔

KUZ

古

報警

咩話?

Yes 點hot都唔夠ad勁

繼續盲反囉

kuz

29 0 0

22分鐘29分

Trade 得 太獨

29-0-0
KOBE MODE

輕鬆29分

破紀錄 純得分

kuzzz

馬今場要career high了

2900點做到

Lbj look alike 張震獄

有三分刷分真係易好多
BI打到成隻狗咁先29分 Kuzma輕鬆到

仲有冇人反馬？ 射到你一面都係

得太子禾戰術做到

BG隻手真係好撚短

Ball三雙到唔到？

kuz 29pt 0reb 0ast

mamba mentality

Kuz加油呀 增加自己交易價值

Kuz勁到

真曼巴血統

做乜鳩

Bi死未？

似囉

BG一去低位就有兩個人招呼佢

kuz有埋防就新接班人

IG仲話自己係學KOBE
明明馬先係KOBE

屌

劉馬車

Hot撚到

32

咁都入

有冇巴有網址 我個個又睇唔到

刷上career high pkease

一個跟KOBE 學野
一個話自己學KOBE

痴撚咗線點射都入

馬神

又係hart

輕輕鬆鬆就過30
IG之前打撚到死都搞成咁

typical hart

心仔今場差

唔反kuz了

發現心仔好容易foul

心仔無啦啦多左個助攻

屌你老母bi

唔準你歧視心仔

hart 3分犯規任務完成

差咗幾場

倒

一野倒哂D lead

開始倒水

咪倒水

又係hart Walton一定會收起kuz 留hart

Lance要出嚟了

Kuz同Ig係咪有心病

Or kcp

會收hart入kcp
收kiz入beasy
收ball入lance

禾少手痕 唔搞事唔總係心癢癢的

Kuzma + Griffin 0 reb

咁易贏唔想
要緊張D

心今季送左幾多4分波比人...

幾時出卜

積極得濟 收唔切制

潮能到

佢double protein challenge
激發動力

一次半次就話 次次都係咁 只能講句on9

卜空哂唔識入???

馬車終於有個籃板

有板了

ig波心諗 shooting coach喎

32分0000破唔破到紀錄

即刻有板

ig 其實咩心情

想知個咩笑死能左未 (😂）

我係ig應該以後唔打波

可以有咩心情 kuz hot 到咁

撞爆你

掃兩下地 layup入左再講

29分嗰場啲人J到出血，今日kuz 未打完已經30+

心仔

3節都40分啦，之前唔係無Kuz都唔會輸咁多場啦

硬

kuz 36

又有

馬今日破career high了
分分鐘40+

kuz好正

其實都唔知有咩好比
上場馬打得咁柒咪又係Bjai carry

點解迷kuz 一定要反B

B jai依家咩心情

Kcp....

卜

Dllm kcp

Kcprison柒完未

牛油pope

大家隊友嚟 會有咩心情 cls

block到臭曬

Kcp

嗰d係假湖迷 迷kuz加迷b先係真湖迷

38

Goaltend又執2分

要贏少d先可以第4節繼續上，上50分

連續兩球gt

一早講撚左kobe接班人

入50未??

每十場可能有兩三場 ingram 係高分啲嘅

波羅b馬先係 你唔係

Ball 呢屌你 又發現一個假湖

我迷羅

無牛？！

依家B 又唔係打得好柒 , Kuz 今場打得咁好就一定要比較既咩
咩心態

心果球def

我迷ball

迷廢老先係真湖迷

下年到底會炒邊個呢

認同請分享

LAN 啦

ingram，kuzma，ball 全部去晒 nop 唔好煩，下年一齊迷 ad

我迷仆既
其他勝利球迷

真心，雖然係隊友
但見到個27pick 2打6 求其就攞到三十up
我打生打死，俾人萬屌都攞唔到，
應該好灰⼀⼁⼂

牙卜

唔關pick事
有料就有料

仆又贏

Kyly Kuzma scored 32 points before recording his first rebound, assist, steal or block. Only two players to ever score 30+ points with zero in the other stats: Allan Houston (37 pts) and Reggie Miller (34 pts)

4PT PLAY

心態問題
除咗單打就唔走位

Kuz癲撚到

痴撚柒線

ingram career high 都係 32 分，但 25+ 都算係 once in a blue moon

痴撚線

勁到

誇張

wtf

咖哩都唔高pick 有心唔怕遲

跟過老大係唔同D

正視聽
反馬=假湖

炒fr 食屎

(laugh)

睇數字唔講仲以為係kobe

klay tom唔洗嚟了

仆

入埋刀五夠失拉

唔高都頭十呀

柒左 記錯

b仔舞咗咁耐都入唔到去
一交俾kuz就輕鬆3+1

kuzma 過左佢 career high lu

炒ft trade 得啦

真正kobe = 馬
IG不如學下柏賓打法啦

占心諗今次仲trade唔到ad

收起 第4節冇晒手感

垃圾B幾時先可以40分

禾少迷B 即刻收咗kuz

守乜鳩

獨撚到

全部nba gm 都冇人估到kuz會咁勁啦

你睇下木狼果兩個垃圾

冇kuz即倒水

啱啱訓醒
咩事

kat

ingram 幫kuzma 挽鞋啦

卜！

咪分化啦屌

馬車入波入到我以爲已經第四節

呢2個未至於垃圾下嘛。。。。

kuz kobe上身

討論緊bjai 心情
我驚佢自殺😭

根本b安份守己做3d做Kuz副手算啦

馬 hard carry禾湖 真。少煮

希望bjai 今日 trip dub
kuz 50+
ball 5x5

五毛技巧嚟

Bi you are shit

真
幫執波is ok

禾少陣間就雪撚到kuz變雪條

師兄勿認真

首先要有 3...

第4節會唔會又倒水

手長啱晒

睇黎Bjai 地位真係不保

二佬都無埋

挽乜鳩鞋
上場又唔見話kuz 幫b挽鞋

你講幫牙牛執波？

41分

係

50+不歇夢

一定會

占狗撐馬=有眼光=真湖

100%既波

屌 班反B又出哂黎

係咪career high

我只怪g lo
不怪bi

上場傷出第一場唔計

上場B今場馬
Trade value ++++++

kobe 都有指點 kuzma 兩句

由佢 最好去第二隊打

著晒火啲分都好似無乜拉開咁

50分有無機

到Q4,比賽正式開始

真
馬真係靠自己摸出嚟
隊波no support

yes，之前係 38 分

的確馬係勁 不過佢又冇防又冇組織 點都做唔到一哥

有潛力先指點

有kobe support

典解反ball?

今場傷出第二場計

比d時間啦

咪撚講分唔分化
馬入完球3分and one b連埋去拍下手都懶
明知馬hot hand 個波去到b到好似入咗黑洞咁
唔比人包夾都唔傳

點都似b仔自己心態有問題先

第3節 拎22分

馬呢啲野唔係我地湖人develop出黎

（笑）又要潛幾日了

廢嗰個廢事指點

第四節準備倒水啦

馬準備變雪條！

BI 10+9+6 又比人無視

我又同意既 kuz 係得分手 但唔係一哥料

Zu掟波屌你

但馬話kobe淨係叫佢做好防守

羅馬勁到

打無球 得分能力又強 機動性又高

Kuzma上50我屌狗

坐無吾皇同rr9中間了

gun

防守我覺得好睇天賦 雖然真心想佢攻防全能 不過唔係個個都係kobe

講完都唔撚明就咪嘥時間

係啦 比哂d波你隻獨閪馬撚哂佢就最岩

ZU 屈撚刀= =

打得唔突出就話shit 咖啦

豬

Beasy

為反而反
頭先有個暫定 BI入返去嗰陣主動伸手比kuz kuz都無拍

Beasley

ZU 姦左個內線

好屈

打好防守就J到出血

求禾狗比佢刷大三元

屌kuz應該冇得上喇

做到average以上，唔會俾人弱點進攻已經夠

Beasy真係咩都smooth

乜真係咁想屌咩?

羅馬波 牛b

佢防守係有進步 但係都係比較弱

對面個陣容

估唔到會有Zu強姦人籃底嘅一日...

Kuz應該冇機會出喇

班老野配豬好勁

馬狗愈勁就愈證明Trade羅狗係岩

base加lance

beasley有一哥風範

笑狗應該係反kobe迷沾
唔比獨食

入50我屌irene

但佢係湖最缺嘅得分手

因為進攻已經OP🤤🤤

睇晒近幾場
點都似b仔自己想撚晒佢多下嘛

屌打

kareem oneal zubac

咁trade bi呢

Svi都有

分化狗躝

我其實都唔鍾意獨食波 但Kobe 既獨食好令人著迷

全隊正得B仔一個負

Rr9 + Ball + 沾嘅最好幫手

馬個打法高效
打無球 唔痴波 有3 岩哂依家NBA

我晚晚屌

分化狗都係占狗黎

我屌厭左 而家同牙權jennie 3p

咪撚分化我地占迷同湖迷

想波仔都有15+

我屌你個selugi ar

Kuz 真心夾吾皇
打包換ad 同牛

lbj同rr9走咗埋去同馬坐

金塊狗黎

我剩係知泡菜狗一撚定係弱智

我晚晚屌seulgi

seulgi A cup

收聲啦失業狗

chemistry 愈黎愈好 唔再係濕鳩單打

其實有咩好反b 要養攻擊手比養全能峰線易好多

咪分化，好多球都係拉空左俾馬入啦

馬都幾廢

16個FG先入41分

唔入50分就反咖啦 今場乜柒都冇做過又話佢廢

馬41分 咩事

trade lah diu

B-easy屌打

Griffin 好慘
Beasley都屌打

b係入唔撚到喎

BEASY 單打勁唔勁過B仔?

希望對面繼續出Leuer

隊友唔俾ball仔參與進攻

成場俾人double team

勁過

BG: Hallo!!! HALLO!!!!

廢話

Harden 幾個FGM都有40 la

肯出返馬未

芬妹注定數據西
但帶唔到隊
影響球隊

又24s

希望下場到BJAI 40+

屌打添

FTM 40/40

法國Beasy好好J
唔係季初家人有事 一早排榜首

我湖幾時trade instagram

Beasy又入

榜眼

b easy輕鬆屌打

好難得
我湖都撚到人

入paint好撚勁

真巨頭

BEASY 11分
B仔10分

好耐冇見過第四節已經拉開到咁

BALL守撚死牙芬

贏到20分無得上

馬應該唔再出

Cls 傳咁耐都冇空位照入

牙波打球好爽

BEASY哩D真係天才波

原來佢係想刷十助

對勇士

travel再炒樽 媽呀

俾呀B刷trip dub
俾kuz刷 50啦

Beasy勁到

7分鐘倒20分應該都夠贏

撚狗埋 blake griffin 添

無必要

b仔守死griffin

馬迷凱旋日

Kuz扎住條腰
都係唔上好啲，抖下好過

波+22

BEASYYYYYYYYYYY

ingram -1

出吓wagner 得唔得

第一次見對隊少timeout過湖
禾少應該好快忍不住用晒佢

馬hot hand嗰陣居然無打斷佢條氣

見到大炒好感動

Wa beasy

BEASY 著火

格芬唔爭氣
冇得睇馬仔了

Ball根本屈

阿波轉打quarter back 喇

阿婆都知斯啦

俾zubac打爆

好𨶙癲

ball式長傳

想睇佢單打到完場

kcp恃住有shooting coach鳩射

好想做dmoney

又串仆

想幫牙波含？

熄得機了 垃圾時間

Beasy 打得咁開心 好能動

不過ball得分定左格

打到對面投哂降

beasy 係咪底薪? 好撚勁

呢個分差我可以接受倒幾滴水

beasy練波mode

想幫佢佗仔

Beasy > ig

牛羅返嚟champ 得

倒成升都得

hahaha your right hand

係時候到G league Mj 出場

想睇bonga

生日快樂呀beasy

G league klay打得未

雲加出未

新字母

agger

反B仔
迷BS了

你地成日講到bonga又翡翠又剩
想睇吓佢咩料子

Ball +23

條友raw 到pk

個beat咁似mic drop

負債版字母哥

睇比士利得分好似好易
但b要用好多力先得兩分
真係要係走位比下心機。由其外投唔算特別準
寧願走多的位搵easy basket

唔俾馬刷50

其實好感動
湖唔係靠鳩射3分贏
大把球隊學勇士3分mode

唔係馬+Beasley
今場b仔應該俾人屌到屎忽開花

抖下

輸波又係戰犯

屌緊啦

Beasy幾勁

dmoney好靚女
我係piston bench應該成隊去撩鳩佢

你老味，對面投降都唔換人練

Cls Beasley

如果上場輸嘅話 班撚頭又會話kuz傷完第一場唔計當無野

BEASY 勁到痴線

Beasley好輕鬆

wagner svi 要出嚟啦

glo兩條gay佬成日陰啲陰啲企喺到

唔知邊個成日撐b唔學馬d無球走位

快trade bi

Zubac!

陪佢練波咁

Beasy本身個ceiling高到你唔信

我係馬仔都會去

應該係

垃圾時間之鬼

真始終都係榜眼

beasley hot撚到

刷黎做咩姐
三節四十夠打飛機啦

Bsssssss!

b仔學閪到咩 本身就唔係嗰隻料

尾撚到...

死返去打football la

原來格芬一個板都冇

Beasy練緊波咁款

Trash time MJ落場

咁都有得反

BEASY 17分

Dmoney正撚到

Beasy勁撚到

Beasley20分未

kuz好似好想落場

beasy勁到

Beasy打到2K咁
FG 9-11 好似球球唔洗力

Kuzma 41 度

雲加做乜

點解dmoney會買piston嗰邊

-2

we want taco

Griffin 1個板都冇

擾敵

Hahahahahahahaha

成功

no tacos

冇tacos

雲加廢到

對面想揸波多過想打波

d money 真係淫到仆街

Pistons 都好撚串

屌你爛臭piston 成場免費taco呀

點先會有taco ?

Tacos88

慘

點先有 taco?

對手低過100分

<100

who needs......

對家少過100

Under100 opponent

入左

Lakers >100 oppose team <100

刷唔到20+

賤種隊真係賤種隊
on99

原來係咁
依家先知